請問點樣減肥又唔減對波

請教各位絲
利申：借ac

無 一直做豐胸

之前睇節目，要有少少家族遺傳本身大胸先可以有最好效果。都係按相應位置做返Workout，飲食就唔使講。但為線條其實最好就係跑步減全身。健康身型最好，大唔大波就算

唔該你啊